香港超過50年既樓?

早幾年馬頭圍有棟舊樓冧，
幾年後，香港人好似唔記得舊樓係要折....

市建局又收樓收得慢，
遲d 唔知邊棟舊樓冧，
政府先會又做dd 野。
供應又唔夠，
樓市又係咁升。。

政府最變態係只比市建局收樓 (因為市建局出手高，攪到起出黎又係貴樓， 私人冇得同市建局鬥)
政府雙辣招又係局人地住死一棟價...

愈諗愈覺得呢個政府先係最pk 既大地產商...

不如數下香港有咩樓超過50年，最老又未冧有邊棟？

哩兩日先喺ssp post 度傾緊醫局街啲舊樓幾時回重建